可唔可以唔好再問咩名先講? 自覺啲嗌好冇?

都咁耐啦 仲未識應對?
一問啲狗就鳩叫

自推1